(真心) 我想知咩叫兄弟爬山 各自修行

今朝睇左d post不停話對話無用叫人下次唔好去
又話去係鬼

其實今次支持運動有不同光譜既人，深黃，淺黃，中立，大家有唔同岡位，琴晚可以比和理非係全世界做文宣，效果未知，但值得一試。

兄弟爬山唔係各自為目標一齊行咩？

即係前線自行決定策略永不割席，和理非盡方法做文宣要全球關注各自爬山

點解未知效果就唔贊同，即係勇武唔衝點知效果。

真心唔明?

push

用自己既理性去判斷.
呢個世界無人答到你咩係真理.

出定唔出, 自行決定.

自推